連登波鞋一二手買賣區 2

賣lunarepic us11 500$全新
tg kohaaa

求鞋 拎黎襯恤衫短褲

放全新Nike Air Huarache Run

100%new&real
318429-022
US9 eu42.5
telegram:bjmcth

打漏 放HKD500

us10 $900 求放
tg: Mrbear622

收 ultra boost 1.0 white us9
Ultra boost 3m us9

Us9.5 95%新
鞋底及鞋跟tag 基本上無損，原裝吊牌及替換用白色鞋帶仍保存良好。
只限面交，九龍灣地鐵站A出口
HKD1,500

Tg Desperado9394

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5 求收留

有意tg詳談

放eqt support 93/17 white us9/7.5 $2000

放SNS x SS ultra boost US6 $2100

可換EQT 93/17 White

放Air jordan 11 low ie cobalt
US9.5 $800

有興趣

放 全新

1. Ultra boost 3.0 LTD Leather black cage US10 $1999

2. EQT 93/17 White/red US10 $1999

3. Vetements x reebok Pump fury US9/42 $6500

4. Adidas x SNS x Social Status Ultraboost SE US10 $2800

hahaiphone6s@gmail.com

End. X Reebok InstaPump Fury UK11 $1800

Tg:kawaiiboy

放全新 NMD R1 triple black

$1389

EU 40
US 7

Tg: manutdnoone

放Vans OG Vault黑色 US9.5 買大咗唔啱Size
放$300

放全新：
NMD R2 White Mountaineering Navy UK9.5 x1
$1800

EQT Support 93/17 White
UK9.5 x1
UK10 x1
$2000@1
全要：$1950@1

西鐵交收
tg: wuhooo1234

全新 一次都無著過

放Vans OG Vault黑色 US9.5 買大咗唔啱Size
放$300 全新 一次都無著過

放全新
Nmd r2 white mountaineering bb2978 黑色
Uk8 / eu 42
一對
時間地點再議
1750
Tg: jcheung00

放全新紅tick vapormax Us9.5
$2100
Tg:

night cargo ultra boost us8.5
$1450 tg:Hongkongkb

放全新Adidas UltraBoost Uncaged S80698 US 8.5
Tg: ryc08

放 全新

1. Ultra boost 3.0 LTD Leather black cage US10 $1999

2. EQT 93/17 White/red US10 $1999

3. Vetements x reebok Pump fury US9/42 $6500

4. Adidas x SNS x Social Status Ultraboost SE US10 $2800

hahaiphone6s@gmail.com /

放Nike Air max 1 Ulta moire
hkd$500
100%new &real
705297-010
US9 eu42.5
telegram:bjmcth

全新eqt boost og us10 想換 white/og us10.5,已剪牌

小弟開左間潮流衫褲鞋ig shop
Chasestorehk
多多支持

收全新Nike Vapormax 白/紅tick size42
Tg:iamjoker

賤價放$150
有意

賣
Ultra boost 1.0 白色全新
us 7.5
$1700
有意麻煩

賣eqt white us7-us11
$2000/1

購自歐洲有單

收
Ultra boost 1.0 白色 US10
90%-全新 自用
1800內（少議）
Tg:Lihkgsone

收
Eqt us8

有冇人要

放全新黑色red wing 8174
US8.5
未著過

Telegram kkk369

收 adidas Originals NMD XR1 PK "GLITCH CAMO" (S32216)
UK 7/ US7.5

收adidas EQT support boost 93/17 white us11
Telegram treeskin369

放全新size s acronym x presto
$3200

Whatsapp 66424500

左下NMD EUR41.3(著開42-42.5都著到)8成新$600
右下 Reebok EUR42 9成新$300
左上Nike Huarache EUR43 9成新$459
右上Nike RosheDbreak Eur42.5 8成新$250
以上全部交收前會幫你用R8全套清潔番對鞋
Telegram:chwonglol

超平放42.5 足球釘boots
Tg: ccc909

放全新ultra boost 3.0 oreo US8
$1300

NMD R1 Black White with 3M
原價1499
現售700
Used
Size:US10.5可議
有少少殘 但價錢抵

有興趣whatsapp 95815411

收ub 1.0 white us8.5

巴打留個tg比我搵你

中左us 9 想放
有意 tg:life81

收幾錢全新

Vansog

你放幾錢

放 全新

1. Ultra boost 3.0 LTD Leather black cage US10 $1999

2. EQT 93/17 White/red US9.5 $1999

3. Vetements x reebok Pump fury US9/42 $6300

4. Adidas x SNS x Social Status Ultraboost SE US10 $2800

5. Nike Air VaporMax Triple Black W 40, 42 $2400

hahaiphone6s@gmail.com /

Air Max 1 Ultra 2.0 LE
週年限定版
Price:899
Size:us6.5/8/10
全新有單有盒

Tg:lcm_edward

有無人放 wm eqt 9317 us9

有冇us9

全新ultra boost oreo 3.0:
有us9,us9.5
$1400, 100%正貨,有單
kwokwa2017@yahoo.com

Yeezy bred CP5602
Us10
Us10.5
Us11.5
All $4500 部份連單 任驗

AJ4 KAWS
US 9 Full set 有單
TG：life81

Mcqueen fw16 Oversized Sneaker
Eu42
原價5600
現價2700
著過一次 有盒有鞋袋

tg有實物圖

徵：
air max atmos us9.5 2500
sns ultra boost 1.0 us10 4800

2100 要唔要

我有，2100岩唔岩

放：
ub 1.0 white 全新
us 9 *2
$2100/1

JORDAN SUPERFLY 5 黑白 US9

冇盒 室內著過1-2次 未落過場打波
NB M998MD US8.5

冇盒 著過幾次

收ub 1.0全白us9.5
tg kookoo123

放
Adidas Ultra Boost 1.0 White 白 S77416

Us6.5
Us7
Us7.5
Us8
Us8.5
Us9

全新

有冇人收單
有一張2000可做普通vip
一張1600

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5 求收留

Ultra boost 3.0 triple black
UK8

有意tg詳談

收ultra boost 3m us9/us9.5
Reebok pump fury高達色 us9

放racer 藍底紅tick 著過2-3 次 eur39
$500 tg:lushmar

放 全新

1. Ultra boost 3.0 LTD Leather black cage US10 $1999

2. Ultra boost 3.0 Triple Black US11 $2100

3. Vetements x reebok Pump fury US9/42 $6300

4. Adidas x SNS x Social Status Ultraboost SE US10 $2800

hahaiphone6s@gmail.com /

how much?

收sock dart be true us8全新二手都得

Push
$1280

收Ub Oreo us9 x1

二手著過2次收嗎？

Sorry 只要全新

Ultra boost 1.0黑白us9全新
$1550
Ultra boost 3.0黑白us8.5全新
$1350

放全新nike air vapormax flyknit 購自英國
Us9.5 eur41 $1699

放全新ultra boost 3.0 trace cargo US8.5
$1600

幫frd放
Size: EU44.5 US10.5 UK10
全新100% 保證正貨 未剪牌
佢唔啱size所以放
原價730 放600

Any enquiries contact me to contact him

賣eqt white us7-us11
$1950/1

賣Adidas NMD R2 WM Navy UK9.5
買完發覺唔啱size
只求甩手
$1700

西鐵交收

email: likerc4wd@gmail.com

蟹貨求售

NMD x BAPE green
Size:uk4/us 4.5 x2
Price:5000@1 9600@2
全新有盒有單

Air Max 1 Ultra 2.0 LE
Price:899
Size:us6.5/8/10
附送air max 1 貼紙
全新有單有盒

⼃⼁[img]

[quote][quote]蟹貨求售

NMD x BAPE green
Size:uk4/us 4.5 x2
Price:5000@1 9600@2
全新有盒有單

Air Max 1 Ultra 2.0 LE
Price:899
Size:us6.5/8/10
附送air max 1 貼紙
全新有單有盒

推 價錢再傾

蟹貨求售

NMD x BAPE green
Size:uk4/us 4.5 x2
Price:5000@1 9600@2
全新有盒有單

Air Max 1 Ultra 2.0 LE
Price:899
Size:us6.5/8/10
附送air max 1 貼紙
全新有單有盒

TG:lcm _edward

[/quote]

賣左未？有興趣

上網搵左好耐都搵唔到邊到有eqt white mountaineering 賣
求指點

放 全新

1. Ultra boost 3.0 LTD Leather black cage US10 $1999

2. Ultra boost 3.0 Triple Black US11 $2100

3. Vetements x reebok Pump fury US9/42 $6200

4. Adidas x SNS x Social Status Ultraboost SE US10 $2800

hahaiphone6s@gmail.com /

中左對Jordan 1 Royal
Size 9.5
價錢再傾
TG:Misterj96hkg

放全新NMD R1 triple white US9
$1,300

TG:Sang85

手殘自

收
Aj 1 Royal Blue 全新
$2200

賣eqt white us7.5- us11
$1950/1

現貨

收 Aj 1 Royal Blue Brand New

問價

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5 求收留

EQT SUPPORT 93/17 white
UK 8 and 10

價錢tg詳談

放AJ OG 1 Blue US9
$2500
東鐵或觀塘沿線交收
不收千元紙幣
可同行至九龍塘取貨
TG: Winterfel1

賣
全新
Adidas NMD R1 Triple White US4.5/US5/US10.5 ＄1050
啱就

放yeezy v2 zebra US8.5 $10300
tg: qwedicky

放 全新

1. Ultra boost 3.0 LTD Leather black cage US10 $1999

2. Ultra boost 3.0 Triple Black US11 $2100

3. Adidas x SNS x Social Status Ultraboost SE US10 $2800

hahaiphone6s@gmail.com /

Adidas
UltraBoost Uncaged PRIMEKNIT trainers
UK 3.5
28-03-2017買入，有單有盒
只試著過
HKD 1000

徵
Aj1 royal blue us8
2300

7成新 $600 us11

9成新著過一次 買大左us12 $600

放 Ultra Boost 3.0 Triple Black Us8.5
$2100

telegram: mic107
Soul.michael.soci@gmail.com

。。。。依對係真嘢喎
真既細size真係會cut咗大猿人頭 但可以喺細猿人頭分真假 淘寶貨既細猿人頭係冇鼻孔同下巴

依張 eBay 搵既 (真)

假的

收 Aj 1 Royal Blue Brand New

$2300

原來自己fit size 有次
換左對us9

ADIDAS ULTRA BOOST LIMITED-EDITION SHOES
trace cargo s17 (BA7748)
Size: US9
原價或平少少求放 全新
求巴打接

請tg可嫁俾相
有單

放
ultra boost oreo us11

ultra boost night cargo us11

ultra boost trace cargo us9.5,10,11

nmd pk og uk4/5/6

eqt support 93/17 black bb1234 us7,7.5,8,9,9.5,10,11,11.5

eqt support 93/17 white ba7473 us8,8.5,9

有意請tg : zaha_gg

(蝕讓)
Air Jordan 13 Retro
US9 $1350

購自Nike online store
100%new 有盒，可出示單據。
地鐵沿線交收
tg: ho9345

What size?

bro what size are you looking for?
I have a pair of US9
TG: Winterfel1

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5 求收留

EQT SUPPORT 93/17 white
UK 8 and 10

tg詳談

有冇人有yeezy 第一代 us9.5?

tg 報各size價

因爲唔岩著想放出去
全新 賣900

收 Aj 1 Royal Blue Brand New

$2350

比你踩到咁都冇野好講

2.8k us9.5 非原盒
wtsapp 98276662

夏天著保暖料一定臭到HIHI ,你留返冬天先拎出黎放啦 拎返少少返黎飲茶咪算

放
ultra boost oreo us11
ultra boost night cargo us11
ultra boost trace cargo us9.5,10,11
nmd pk og uk4/5/6
eqt support 93/17 black bb1234 us7,7.5,8,9,9.5,10,11,11.5
eqt support 93/17 white ba7473 us8,8.5,9

有意請tg : zaha_gg

放 Adidas NMD R2 WM NAVY Uk9.5
$1680

西鐵交收
email: likerc4wd@gmail.com

收pump fury高達色 us9/us9.5
Ultra boost 3m us9/us9.5

放
Kaws x jordan 4 US11
tg:feelgoodmm

賣eqt white us7.5- us11 (us10暫hold)
$1900/1

現貨
有單

放mita x Winiche x Reebok InstaPump Fury (Flight Jacket)
尺碼： US7
價錢:$1200
新舊程度：全新,有單

Tg: hylee1120

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5, 9.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5 求收留

EQT SUPPORT 93/17 white
UK 8 and 10 (shipping)

價錢tg詳談

放SNS x SS ultra boost $2100
可換eqt+$200

仲有冇us9

賣全新Adidas Ultra Boost 3.0 Triple Black UK 11 / US 11.5 (BA8920) $2100
TG: vabc853

有冇人接收對Vans era 全黑US9，早幾個月買著過一次唔岩size一直放左係鞋櫃，盒單仲係到 ，購自專門店，$350
Tg: kakaobb

收 us 9 yeezy boosy v2 黑白

放呢對us9.5
tg kookoo123
300蚊

放 UB LTD Grey Leather BB1092
UK 9,9,5 各1
1900@1
全要3700
可小議

放 全新

1. Ultra boost 3.0 LTD Leather black cage BA8924 US10 $1700

2. Ultra boost 3.0 Triple Black BA8920 US11 $1999

3. Adidas x SNS x Social Status Ultraboost SE US10 $2800

4. Adidas EQT 93/17 white US10.5 $1999

5. Adidas NMD R1 OG US4 US11 $1899

hahaiphone6s@gmail.com /

喂 ching 假既我乜都得呀 一係bape 買假野囉 我exit 中籤第日去bape 攞既

Thx ching 但真係好多人識少少就衝岀黎話人假

收對 Nike sock dart us 9
$400

Tg: ctk ching

求放 全新女裝
BAPE x mita x Reebok Insta Pump Fury
US 8 $1800，有興趣可以平d

tg：chp027

放全新EQT Support 93/17 white (BA7473) US8.5
$2000

放nmd r2 wm navy uk9.5
$1600

email: likerc4wd@gmail.com

放

ultra boost

2.0 夜光 BB4145 us9 (NOT 3M!!!) $1400

2.0 Mint Grey aq5931 US9.5 $1250

3.0 silver grey BA8143 us8.5 $1550

3.0 oreo us9.5 10.5 11 $1400 11.5 12 $1350

3.0 core black 女裝 us8.5(40.7) 10.5(43.3) 11.5(44.7) $1300

3.0 night cargo us9 9.5 10 10.5 $1550

Y3 Pure boost US9.5 $2500 US10.5 $2350

NMD Tricolor Grey White US9 US11.5 $1350

EQT 93/17 White US8.5 $2000

YEEZY BRED US12 $5700

YEEZY ZEBRA US10 $11500

睇到呢度真係好撚柒
根本乜鳩都唔識就沖出黎話假

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5, 9.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5 求收留

價錢tg詳談

呢對已經叫易分真假都可以衝岀黎搶柒 比對真boost 假yzy 佢實當係寶姐

收US8.5 UB LTD CREAM 一對，thx

賣全新Adidas Ultra Boost 3.0 Triple Black UK 11 / US 11.5 (BA8920) $1900
TG: vabc853

放 UB LTD Grey Leather BB1092

UK 9,9,5 各1

價錢可議，tg詳談

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5, 9.5
$1699/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$899/1

有意tg詳談

...

放stan smith
黑色 有金色stan smith字樣喺側邊
eu 42/us 8.5

收US8.5 UB LTD CREAM 一對，thx

tg : faketelegramuser

放last一對US10 Adidas EQT Support 93/17 - White ( BA7473 )
新舊 : 100% New
價錢：$1900
Size: us10

收 1對 EQT Support 93/17 White Mountaineering UK7 $2000

Tg: tttmmm47

收Eqt WhitePink Uk10 一對
$1800

us10 ok?

太細對

1900$ uk10

巴打留Tg

收US10既RACER

有既留TG

收Eqt WhitePink US10 一對
$1800

放 全新

Ultra boost 3.0 Triple Black BA8920 US11 $1900

Adidas EQT 93/17 white US10.5 $1900

Adidas NMD R1 OG US4 US11 $1800

hahaiphone6s@gmail.com /

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1699/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$899/1

有意tg詳談

放全新
Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Mid Grey - US11 - $2000
Adidas Ultra Boost 3.0 Night Cargo - US11 - $1600

Telegram

放Nike Air Presto Flyknit Ultra

Us9.5

$300

有意

八成新

放vans og slip on checkerboard us9
99.9%新 上過腳試不合size先放,有盒,冇出過街$800
telegram:@chiyui889

收racer 9.5一對自用
留tg

放全新ub 3.0 us10.5
$1200 低過香港正價
有意tg我

放SNS x SS UB UK6 $2100 @WILLTA

Adidas Stan smith bold 厚底版 黑白波點
Size36 100%new $700
Tg:diuneilomobitch

放二手nmd 全白 us9.5 $650
著過幾次 好新
有盒有單，購自英國

有興趣請留TG / email

收flyknit racer mc2.0 us10
tg:LihkgJJJ

收全新adidas city sock black us 8.5 thanks

收 yeezy boost v2 黑白 or 全黑 us9

tg keikei0225

cant find your tg

mc 2.0?

tg:mic107

Tg:Monkey_C

賣全新Adidas Ultra Boost 3.0 Triple Black UK 11 / US 11.5 (BA8920) $1800
TG: vabc853

收sock dart
us7
灰/navy

放ultra boos 1.0 core black us10.5
$900
2月購之fb group
留tg 比圖

放Adidas eqt support
Us4.5 uk4碼數偏大
落地一次 99.9999%新

放US 8.5 Uk9 UB triple Black

著過一次室內

有意留 tg/ email 1800$

賣全新racer multicolor 3.0 us9
噴左Liquiproof, $1400
TG: sm201666

齊頭600可以嗎
tg:@marshall_walker

放 全新Nike Flyknit Racer multicolor 2.0
US9 $1,250
tg: afjody

放 全新

Adidas NMD R1 OG US11 $1800

Adidas SNS Social Status Ultraboost SE US10 $2800

hahaiphone6s@gmail.com /

Crazylight 2016 james Harden配色
US10
著幾次only（4次內）95%新

telegram：

徵
Kobe 9 beethoven
Us9.5
一 二手都得

有無巴打放adidas單

收 1.0 white us9.5, 全新二手都得 有意pm

Telegram: WaiLeung1020

放 Nike Sock Dart Be True
US10 $2,300
著過5次 tg圖
tg:afjody

收eqt 93/17 Black

UK 8.5-9

1800

Tg: ckq12

Tg@jameshimmmm

Yeezy bred 350v2
Us10/11.5
Us10 $4600
Us11.5 $4800

有心要/全收有無得平 水魚價 免問

ckq12

陰陽volt

陰陽volt

ckq12

推

放ultraboost 1.0 white us11
Tg:jjh0866

danner light mojave 31519 us7.5
gore tex 籠加vibram底，著過一次，全新一樣，跟兩對danner鞋墊，無盒，官網賣緊3xxx，香港無現貨
tg:spoon566

1700$ thx

全新 $700

賣全新Adidas Ultra Boost 1.0 triple white 全白 Us10.5
$1950
TG: vabc853

放 全新

ADIDAS NMD R1 ORIGINA US8 $1000

tg :

賣全新Adidas Ultra Boost 1.0 triple white 全白 Us10.5 (S77416)
$1950

全新Adidas Ultra Boost 3.0 Triple Black UK 11 / US 11.5 (BA8920)
$1800
兩對買哂再平
TG: vabc853

放 全新

Adidas SNS social status Ultraboost US10 $2800

hahaiphone6s@gmail.com /

EUR 40 全新 $400

EUR 40 全新 $400

有意請加telegram: hahayu96

放
ultra boost oreo us11
ultra boost night cargo us11
ultra boost trace cargo us9.5/10/11
eqt support 93/17 black og us7,7.5,8,9,9.5,10,11

全新，有意請tg: zaha_gg

收racer multi 2.0
wtsapp 98276662

放 全新Nike Flyknit Racer multicolor 2.0
US9 $1,250

Nike Sock Dart Be True
US10 $2,400

tg: afjody

唔記得打，要10號

NewBalance247/42.5
著過一次 size唔啱自己所以平放
放500
TG

放
Yeezy beluga us9.5 著過一次
Tg

賣二手nmd 全白，男us9.5 著得幾次，新舊如圖
ps. 有盒，購自英國
放HKD700
番TG thanks

放二手 ub 3.0 core black us8 $1000 (著過2次出街)

放 全新 ub 3.0 oreo us8 $1300

tg:

放
Yeezy beluga 全新
Us9/9.5

輕輕一推

放全新
racer mc 2.0 us9 $1300
racer mc 3.0 us9 $1400 (已噴lP)
兩對一齊要可平, TG: sm201666

放yeezy zebra us8.5 $9500
tg: qwedicky

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1699/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$899/1

可小議, 有意tg詳談

徵求 有冇師兄割愛

Adidas NMD R1 S79165
100%全新未著過 之前係英國買 有size?單

Adidas NMD R1 S79164
又係全新未著過 之前係EU個邊買 單要揾下先 可能唔見左

歡迎帶價tg我 平賣算
@SL85296

全新Adidas Ultra Boost 3.0 Triple Black UK 11 / US 11.5 (BA8920)
$1800
TG: vabc853

全新stan smith primeknit navy uk7
$700
Tg:lushmar

Ultra Boost 3.0 Sliver Black (BA8923)
Size: US9
價錢：$1600
新舊程度：100%全新
外國訂入 有單可出示
交易方式：MTR 荃灣線或屯天元西鐵站交

放
Ultra boost 1.0 white uk7.5 us8
100%new $1699

Ultra boost 1.0 core black us9.5
90%new $1200
可小議，有意tg:@HL1004

push

[/quote]
Up

收Stan smith navy/black 36
tg:imhere852

telegram ? 有意

放
Yeezy beluga us9.5 著過一次
Tg
仲有us9/9.5 全新

放全新aj11 low universityblue us10中籤貨$2000
有單有盒

FLYKNIT LUNAR 3 US8
好新, 著唔多過5次
無原盒 跟其他NIKE 盒
$600
TG:jay3158

tg rkkk66

US9

放全新aj11 low universityblue us10中籤貨

中籤us11

放jordan 11 low UNC 9.5 &6y [/quote]

放全新aj11 low universityblue us9中籤貨

放 Alexander Wang adidas run UK8

End 中籤貨

2450

Tg: lcpphlpl

賣us11.5 ub ltd $1700

us11.5 1300$

tg kohaaa

放全新aj11 retro low university blue us9.5中籤貨

放全新中籤貨
AIR JORDAN 11 RETRO LOW
WHITE/UNIVERSITY BLUE

US 10
US 5Y

CWB SOGO一齊拎

@draymondcmh

收nmd Japan black
Us8.5自用 有意留tg

收jordan 11 low university blue us10.5
有意留tg傾

Us10啱唔啱?

10號著唔落

US 11岩唔岩

大貨上架

放us10 Aj11 retro low 有意tg 我 可以一齊拎

點聯絡你先得架

放全新
ultra boost 3.0 night cargo US9 $1300
WM nmd r2 pk navy US9.5 $1450

y3 pureboost triple white US10.5 $2100

TG:bblackcat

賣全新ultra boost ltd US11.5 $1700
全新eqt support pk US11.5 $1300
tg kohaaa

放SNS x SS ub UK6 2100$

賣全新ultra boost ltd US11.5 $1600
全新eqt support pk US11.5 $1100
tg kohaaa

對aj 11 真係咁多人中?

放ub3.0 mystery grey
us8, us9.5

$1400@1

tg: mic107

soul.michael.soci@gmail.com

放 Alexander Wang adidas run UK8

End 中籤貨

2180

Tg: lcpphlpl

放 全新ADIDAS NMD R1 ORIGINA US8 $1000

tg :

放ultraboost 3.0 us6
9成幾新小著 900放
睇圖
Thanks

放 air jordan 1 royal blue
us8.5
$2450
有意tg

放Air Jordan 1 Retro High OG Royal Blue
Size: US10.5
新舊程度: 全新
交易方式: 旺角／火車沿線（其他地方可議）
價錢：HKD$2350

放 全新Nike Flyknit Racer multicolor 2.0
US9 $1,180 低於原價

Nike Sock Dart Be True
US10 $2,200

tg: afjody

放Air Jordan 11 Retro Low
US 9.5 EUR43.5 全新中籤貨
有無巴打有興趣
Tg: Starfk

收ub cargo green uk9.5
Tg: Jtsktttt
1400

收adidas gold vip x2 $500 = 1
email:only4lihkg@igot2gay.com

放 air Jordan 6,唔啱size 全新 Us 10.5

tg

未開價 $1200

放yeezy v2 斑馬 us8.5 $9500
tg: qwedicky

收對跑步鞋 us 10 筆直700 有意tg

放ub 2.0 white 全新 eur 38 us 8
$1200 價錢可議

cheukgum213@gmail.com

放 air jordan 1 royal blue
us8.5
全新有單
$2450
有意tg

放 全新Adidas NMD CS1 PK White Gum

US9 UK8.5

有意留tg

放全新 vans old skool classic
us11
買大左唔岩size

放 9成新 ub 3.0 Core Black
Us 9
著過兩三次，有原盒，100% Real
$1000 , 可小議

放jordan 11 low unc us6y eu38.5

air mote 3m black us9.5

放全新Air Jordan 11 University Blue中籤貨
US10
有單有盒
有意就telegram我

放 Jordan 1 Bred
Us 9.5 95% new
有意tg

放 Air Jordan 1 Royal Blue
US10 $2500
tg：bblackcat

放
Aj 11 low infrared us10 80%new $900
Aj 3 wolf grey us9.5 85%new $500

有冇tg

全新Air J 11 University Blue 中籤貨
US 10
有盒有單
$1399（原價放）

Tg:HL1004

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

NMD OG PK (S79168)
uk5*4
uk6*4

有意請tg: zaha_gg , thanks

Air max 1 og blue 有無人想要？

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1699/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$899/1

Eqt support 9317 white
UK 9 shipping
$1950/1
有意tg詳談

放全新 ultraboost 1.0
core black us8.5
$1699

巴打有無聯絡方法？

幾新

放 全新Adidas NMD CS1 PK White Gum

US9 UK8.5

有意tg

MRH 996 us8

只著左2次

$300

tg: hkgman

藍色著過三次
綠色著過五次

3月份運動家買 ～$315 & $350（佢唔同色唔同價 藍色貴啲）
試個陣覺得啱 但踢落唔啱著 太細
依加有第對啱著 所以賣
各賣$200 啱傾再講
著得幾次 底無穿無蝕 鞋面新淨
兩對一樣size 44.5 us10.5 uk9.5
鞋盒未掉
Tg

flyknit racer multicolor 2.0
us11 / us11.5
原價放

推啊

email我..我俾電話number你好無
kenneth13011@gmail.com

幫人放 9成新Aj 11 High Bred
Us 10.5
著過幾次，冇原盒，100% Real 任check
$1600

SELL

Adidas EQT 9317 White
US7.5 - $1550
US8.5 - $1650

全新，購自歐洲
有意telegram

Yeezy beluga
Us9.5 著過一次

放二手 ub 3.0 core black us8 $950 (著過2次出街)

tg:

放nmd St. Paul $900 99%新求收留

Tg:

$700 快走 us9 women

放全新air max 97 OG QS us40 $1500

TG: NEpatriots

放全新Adidas Nmd CS2 PK/W/Nike Black CdG Blazer low

Adidas NMD CS2 PK
Size:Us 9.5
HK$1,600

Adidas NMD CS2 PK W
Size::Us 9 (41 1/3) x2
HK$1,600

Nike Black CdG Blazer low
Nike 633699-001 Black
Size:US 10
HK$1,100

多圖意PM

放全新 ub1.0 core black
us8.5 $1699

收vans vault og checkboard slip on
size us 10
900

放Air jordan 11 low ie cobalt
US9.5 $700

有興趣

我有 tg: edwinw29

lm

放全新adidas gazelle 橙色
(香港門市無 購至end clothing Nick young著用)

Uk 8 100%real and new 有盒

$700
有意

放
Yeezy Boost 350 V2 Bred
Us 11

要多圖tg

放
Aj 11 low infrared us10 80%new $900
Aj 3 wolf grey us9.5 85%new $500
可小議

tg:HL1004

放
White Mountaineering x Adidas NMD R2 Navy US9.5 -$1400
Air Jordan 1 Royal Blue US10 -$2400
Yeezy boost 350 V2 Bred US8 -$4300

telegram: hkt4101

放Yeezy Boost 350 V2 Bred
Us 10
有意email lihkh1800mmboygod@gmail.com

NIKE AIR JORDAN 1 ROYAL BLUE
US10 $2400

NIKE AIR JORDAN 11 LOW NC
US10 $1400

tg:faul47

放eqt og US12 worn once
$2200

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1650/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$850/1

Eqt support 9317 white
UK 9 shipping
$1800/1
有意tg詳談

放全新

VANS OG slip on checkerboard 黑白

US9 US10 $900

tg: edwinw29

N

Nike Air Footscape
US 9.5
購自日本ATOMS冇單有盒
着過2次出街,每次唔過3小時
已經預大一個碼但都係頂腳
賣$400

歡迎用 NIKE PG 1 (US 10) 或者 NMD 交換,我加錢

售
Ultra boost 1.0 og $1200
us8 85%新 冇盒 boost 位補過油
Tg:HL1004

放
Beluga
Us 12
9 成新，著左兩三次
有盒冇單，任check
+
Yeezy Boost v2 black white oreo
Us 12
全新，DS
有盒冇單

有意tg 拎圖

放 air jordan 1 royal blue
us 8.5
全新 $2400
tg:

係幾型

Adidas Ultra Boost 1.0 Core Black S77417
US 10 *1 - 1699 each
US 10.5 * 4 - 1699 each

Adidas Ultra Boost 1.0 Triple White S77416

US 10 * 1 - 2199 each
US 10.5 * 1 - 2199 each
US 11 * 1 - 2199 each

Adidas Ultra Boost 1.0 OG 黑紫 B27171
US 12.5 * 1 - 3000 each

Adidas Ultra Boost 1.0 Silver Grey S77517
US 8.5 * 1 - 2200 each
US 10.5 * 1 - 2300 each (No og box)

所有鞋絕對100%原裝正貨。
本人為正當賣家，已賣出多對Ultra boost，能提供大量證明。

Yeezy Boost v2 black white oreo
Us 12
全新，DS
有盒冇單

有意tg 拎圖

放全新

VANS OG slip on checkerboard 黑白

US9 US10 $850

tg: edwinw29

放全新 ub1.0 coreblack
us8.5 $1699

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 White (BA7473)
Us10.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

NMD OG PK (S79168)
uk5*4
uk6*2

有意請tg: zaha_gg , thanks

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1600/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$850/1

Eqt support 9317 white
UK 9 shipping
$1800/1
可小議，有意tg詳談

放全新 Nike Air Vapormax Flyknit Dark Grey
US9 一對 購自澳洲有單

Telegram: hkae86

有無巴打放/知邊度有得買huarache midnight navy

放aj 1 royal blue us9.5
$2400

有無dr mar

NIKE AIR VAPORMAX FLYKNIT US12
購自NIKE，可即時交收
不收1000元紙幣
全新，現貨
US12

益巴打，一口價1800

WOMEN SIZE 6.5
brand new
1699 LAST ONE

平賣 Alexander Wang Adidas run UK8

平過正價
$1800

TG: lcpphlpl

US 12 HOLD

正

放eqt 93/17 OG US12 $2100 worn once
可換vapor max OG

全新Air Jordan 11 Uk8.5 $2800

放全新 flyknit racer multi-color 2.0(購自美國footlocker 有單)
US 8.5/ EUR 42
HKD $1400

Tg: o13059

放ub1.0core black us10.5 90%new $1399
Tg:HL1004

放ub1.0 core black
100%new us8.5
$1700

放atmos air max 1
全新
Us9 $2600

放全新

VANS OG slip on lx checkerboard 黑白格仔

US9 US10

$750

hahaiphone6s@gmail.com / tg edwinw29

收細額adi單

放yeezy cream white
adidas中籤貨
uk7*2 uk7.5*2 4200
uk8 4500

放yeezy boost 350 v2 cream white
uk 8.5
$4400

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1600/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$850/1

Eqt support 9317 white
UK 9 shipping
$1800/1
有意tg詳談

放全新 PUMA IGNITE EVOKNIT LO
EUR:42
$600
有盒有單
tg: molamolaaa

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

NMD OG PK (S79168)
uk5*4
uk6*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5, uk4.5, uk5.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

放
yeezy white 350v2
uk9
4300
tg @kookoo123

放yeezy cream uk10.5
全新
有意pm
Tg

放全新 ultra boost 3.0
core blue uk11
$1150
購自外國 有單有盒
tg:skinnyfatboy

放 air jordan 1 royal blue
us 8.5
全新 $2300
tg:

$900 即走

放
eqt 9317 black turbo red bb1234
us9.5
全新
$2200
有意tg

「放」 yeezy cream white 350v2

UK7.5 & UK8

4000@1

港行有單

貨到門口，九龍或新界交收：）

放supreme uptempo
黑色us8
2600
tg @kookoo123

有冇巴打有興趣
$200 aj son of mars us9.5
$300 夏娃池 us11
$600 bape us9.5

tg:

徵 Ultra Boost 1.0 Black 1手/2手
Size: women US6/6.5
有其他鞋既呢個size都可以tg我

Adidas Yeezy 350 V2 Cream White
男Size: UK8.5
價錢: $4300
新舊程度: 全新,有單
交易方式: 西鐵/地鐵沿線面交
註: Adidas 中籤貨，交收2天內完成 ，地點互相遷就，不接受1000元紙鈔

Tg:

放 supreme x Nike air more uptempo

color : black & gold （各一）

Size : us 9

Price : $2700

金色5月1 拎貨 可一同前往
黑色5月2 拎貨 可一同前往

Tg: ctlwt

全新Reebok instapump fury sg us 6
價錢tg傾
Tg:reebokme

$1300

今日岩，但唔岩著，希望有心人要

telegram:

45 碼

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5, uk4.5(hold), uk5.5

supreme x nike air more uptempo (RED)
us8

有意請tg: zaha_gg , thanks

放 Yeezy uk4 uk6.5 tg: perter1023

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1600/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$850/1

Eqt support 9317 white
UK 9 shipping
$1800/1

有意tg詳談

放yeezy 350 V2白色UK9
全新Adidas中籤貨

放lb13 700$ us11
tg kohaaa

放supreme x nike air uptempo
red
us8
$2500
有意留低tg

放Yeezy boost 350 v2 Cream 全白
UK7.5
$3800
香港Adidas中籤貨

巴打有冇價講

joewch

放vapormax asphalt us10
From
帶價

有，tg講

放金色sup-tempo us7
$2400
tg kb6199

放全新 ultra boost 3.0
core blue uk11
$899
購自外國 有單有盒
tg:skinnyfatboy

放 yeezy cream white UK7.5
tg:Hongkongkb

想收對vapormax自用，US8.5
唔要深灰，其他都收

Tg: yuiui

放yeezy V2 cream white uk8
$3900

放 全新Adidas NMD CS1 PK White Gum

US9 UK8.5

Adidas mi ultraboost rainbow

全白 uk 9.5

Yeezy cream white

uk5

有意tg

放NMD R2 PK White/Red BA7253
尺寸：US 9.5 x 2
US 10 x 1
US 10.5 x 1
價錢: HKD1200
新舊程度：100%全新有單
交收方法：地鐵沿線交收
備註: 不收$1000紙幣自備袋,多買再折

TG:nogoodatall

放 全新ADIDAS NMD R1 ORIGINA US8 $900

tg :

Yeezy v2 uk7.5 cream white $4000

Full set 香港adidas中籤貨

收呢對 女裝38 大小小都得

tg

放 全新Adidas NMD CS1 PK White Gum

US9 UK8.5
$1600

Adidas mi ultraboost rainbow

全白 uk 9.5
$2500

Yeezy cream white

uk5
$4200

價錢可議 有意tg

放 air jordan 1 royal blue
us 8.5
全新 $2100 無單
tg:

放ub1.0 triple white us9 95%new only wear 3 times $1649
Tg:HL1004

放aj 3 wolf grey us9.5 90%new $450
Tg:HL1004

放yeezy boost 350 v2 all white
uk8.5/us9
$4200
from dmop

初代 adidas ultra boost uncaged parley Us8.5 $2100 即呢對

tg: finerunner

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5, uk4.5(hold)

有意請tg: zaha_gg , thanks

放 Nike lunar flyknit chukka
Us8.5
$640

放全新yeezy cream white uk4
有意留tg

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1550/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$800/1

Eqt support 9317 white
UK 9
$1700/1

有意tg詳談

Adidas Originals NMD CS2 Primeknit BA7189
Size:Us 9.5
HK$1,400

Adidas Originals NMD CS2 Primeknit W BA7212
Size:Us 9 (41 1/3) x2
HK$1,400

Adidas Originals NMD_R2 PK W BA7560
Size: Us 6.5
HK$1,400

Adidas UltraBoost 3.0 Black/Sliver BA8923
Size:US9.5
HK$1,600

Nike Black CdG Blazer low
Nike 633699-001 Black
Size:US 10
HK$1,100

全新 有盒有單
多圖 pm
互就

有無巴打知nike zoom penny vi幾錢

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
uk3.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

放 全新Adidas UltraBOOST ATR m grey
US9
有盒未剪牌
$1200
有意tg @Timmy02

求ace 17 purecontrol ultra boost champagnes
Uk7 / 7.5

收ace 17 pure control champagne
Uk8

Tg詳談

放Adidas X Palace Indoor Boost UK7 / US7.5

收Adidas ACE 17+ Purecontrol Champagne UK7 / US7.5 or UK7.5 / US8

收全新
1.0 og purple/
1.0 cream/
1.0 3m/
reigning champ

Size US8.5/9 價錢可議

放全新UB 1.0 core black US9.5

賣EQT 93/17 Black BB1236
全新 Size US 8.5
買完覺得太細 唔岩Size
只係係屋企試著過
$1300 tg

放全新UK5 yeezy cream white
有意留tg

放yeezy beluga
Us9 $7000

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1550/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$800/1

Eqt support 9317 white
UK 9
$1700/1

收pure control champagne UK8

可小議 有意tg詳談

幾錢收 pure control ub champagne 有 UK8-9

Adidas Ultra Boost 1.0 Core Black S77417
US 8.5 * 1 - 1699 each
US 10.5 * 3 - 1699 each

Adidas Ultra Boost 1.0 Triple White S77416
US 8.5 * 1 - 1999 each
US 10 * 1 - 2199 each
US 10.5 * 1 - 2199 each

Adidas Ultra Boost 1.0 OG 黑紫 B27171
US 12.5 * 2 - 3000 each

Adidas Ultra Boost 1.0 Rainbow AQ5558
US 8.5 * 2 - 2300 each (其中一對爛盒 $2000)

Adidas Ultra Boost 1.0 Silver Grey S77517
US 8.5 * 1 - 2100 each

Adidas Ultra Boost 1.0 Wool Grey S77510
US 12 * 1 - 2899 each

Adidas Ultra Boost 1.0 Kolor S77419
US 8.5 * 1 - 2599 each

Adidas Ultra Boost 1.0 Navy S77415
US 12.5 * 1 - 2199 each

所有鞋絕對100%原裝正貨。
本人為正當賣家，已賣出多對Ultra boost，能提供大量證明。
TG:

BB1236 EQT 93/17 Black
UK4 罕有size
只限郵寄($1700包運費)
有意tg: wuhooo1234
thanks!

徵
beluga
us10/10.5
around 6000
tg:becomeblues

仲有冇

巴打tg傾

有無巴絲有呢對既37.3碼放

tg: hkgchangename

收對eqt wm us9.5

帶價tg thx

徵三對EQT Core Black BB1234
Us5.5 x1 Us6 x1 Us9.5 x1
留tg thanks

正價放對aj 11 space jam 5.5Y

賣全新Pharell Williams Tennis Hu US11
有意請TG @julesmeup

US11 全新
$3000
Tg:edmtl

1000

tg plz

收 vapormax pure platinum JP25cm
$1800

放ultra boost parley
Uk8.5

$1800

放 全新

1. Nike air vapormax pure platinum US10 $2200

2. Vans OG slip on checkerboard US10 $650

3. Nike Air vapormax Oreo US6.5(39) $2100

hahaiphone6s@gmail.com / tg: edwinw29

放全新yeezy cream white uk10.5 大月 有單

放全新

Adidas NMD R1 Primeknit “Essential Pink”BB2364
US 9.5
$1,300

ryan102682@gmail.com

放UK7 UK5 yeezy cream white, 有意留tg

放10.5 wm eqt 93/17 $2200
Tg :denmarkjuno

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5
$1550/1

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5
$800/1

另收parley ultra boost uk9.5

可小議 有意tg詳談

sock dart 網面全白
35.5
買錯size 平放
tg.hahalam6457

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定)
Us10.5, Us11, Us12

有意請tg: zaha_gg , thanks

收全新/二手
Ultraboost 1.0 core black us10

Tg: Hellohello0911

放Flyknit lunar 2
US9.5 43
全新無盒
$800

Tg: whp530

仲有無?

放 全新Adidas NMD CS1 PK White Gum

US9 UK8.5
$1400 求售

有意tg

徵yeezy cream white us10

收yeezy cream white us9

tg:yuihatano

放 ultra boost 1.0 all white
Us9 x2 $2200

放對aj 11 space jam us10
$1800
有意 tg:

放全新

1. Nike air vapormax pure platinum US9 US10 $2300

2. Nike Air Vapormax Oreo US6.5(39) $2000

3. Adidas Yeezy Boost 350 V2 Cream white
UK4.5 UK5.5 $4800
UK6 $4400

hahaiphone6s@gmail.com

tg: edwinw29

放
ultra boost 3.0 黑 us7 $1000
冇單 有代用盒 只著一次買錯size
可tg我多圖 任check

個個都係nike/adidas
我放對冷門d既唔知有冇人要:-

$600
asics gel-lyte v us8
全新 買細咗
有意

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

有意tg詳談

放全新 ub1.0 core black
us8.5

Adidas Originals NMD CS2 Primeknit BA7189
Size:Us 9.5,10.5
HK$1,250

Adidas Originals NMD CS2 Primeknit W BA7212
Size:Us 9 (41 1/3) x2
HK$1,250

Adidas Originals NMD_R2 PK W BA7560
Size: Us 6.5
HK$1,250

Adidas UltraBoost 3.0 Black/Sliver BA8923
Size:US9.5
HK$1,500

全新 有盒有單
多圖 pm
互就

Nike Air Max 97' OG

$1610，全新有單
價可少議
telegram: obiwan2015

size: us9.5, eu43

巴打bb3908
800有意

放 全新
Adidas Ultra boost 3.0 OREO Us9.5 $1200
TG:TING12345

Nike Air Max 97' OG

size: US9.5, EU43
$1600，全新有單
價可少議
telegram: obiwan2015

放全新

1. Nike air vapormax pure platinum US9 US10 $2200

2. Adidas Yeezy Boost 350 V2 Cream white
UK4.5 UK5.5 $4800
UK6 $4400

hahaiphone6s@gmail.com

tg: edwinw29

放
ultra boost copa 17.1 us10
$2400
全新有單
購自英國

tel :

放 ultra boost X core black US 7
購自美國 全新 $1599 可小議
有興趣留email

自膠 $1399先真 求放

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定)
Us10.5, Us11

有意請tg: zaha_gg , thanks

徵一對vapormax
Us9

Oreo/pale grey/platinum

其中一隻色

放 ultra boost 1.0 all white
Us9 x2 $2000

售 vapormax x CDG Pure platinum

Eu38

$4000

收 adidas support 93-17 black pink eu 42 us8.5 uk8

Contact:

Pmed

p

放
Us9
90%new
$350

有意留言

(Final Call)
Nike Air Max 97' OG

size: US9.5, EU43
$1500，全新有單
價可少議
telegram: obiwan2015

放 adidas nmd cs1 white gum

Us9 uk8.5(fit us9.5 uk9)

$1300求售

有意tg 睇相

BY3055 喺大板買 冇盒 原價22000yen
US9 UK8.5 27cm
有冇人有興趣

放全新aj11 space jam US9
$1900

售
NikeLab ACG 07 KMTR 有單
size: US8
$1500，全新有單
telegram: Cttttt179

全新 us10
$650

賣ACG 07 KMTR Navy
size: US9
$1200，全新NikeLab貨, 有單
telegram:

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us10, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

有意請tg: zaha_gg , thanks

放 全新sock dart id 灰色 us9

Adidas Originals NMD CS2 Primeknit BA7189
Size:Us 9.5,10.5
HK$1,200

Adidas Originals NMD CS2 Primeknit W BA7212
Size:Us 9 (41 1/3) x2
HK$1,200

Adidas Originals NMD_R2 PK W BA7560
Size: Us 6.5
HK$1,200

全新 有盒有單
多圖 pm
互就

放Flyknit Racer Multicolour 2.0
$900
85-90% new,鞋底無蝕，條黑邊有少少甩色，遠睇唔覺
Tg: marco_97m

100%new real 有單
買完唔岩size 有無巴打有興趣？

Us7

Push

Push $800!

放全新kobe ad navy us11，$900(原價1199)，有意留低email

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

求放，tg詳談

要兩對有平

Push 極新淨

reign champ ultraboost us9.5
全新購自日本伊勢丹 $2700

全新 Nike footscape magista us9.5
因托朋友外國購回 無原盒有替用盒 $1400

Whatsapp 6642 4500

Sell
VaporMax x CDG pure platinum
EU38
$3200

放us9
Nike Air Shake Ndestrukt
價錢1150

SELL 全新

Nike vapormax Pure Platinum US10 $2300

Nike vapormax OG EUR38 $2500

tg: edwinw29

anti social club cap
買完發覺唔襯自己 淨係試戴過一次 個label 都未搣
$450 有意add

放 adidas nmd cs1 white gum

Us9 uk8.5(fit us9.5 uk9)

$1200求售

有意tg 睇相

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8, 8.5

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

有意tg詳談

放
NikeLab ACG.07.KMTR (Blue）
$1200
tg：hin1501

us9

放woven 龍舟 us9 8成新以上

徵一對93/17 eqt white mountaineering US8-8.5

放us11全新 250$
tg kohaaa

放 racer mutli colour 3.0
極新淨
$1000
Tg : anttc

收

Y3 Pureboost Triple White UK9

DS

有冇巴打放black silver ub us8.5

放全新

NMD x BAPE green
Size:uk4/us 4.5 x2
Price:4500@1 8800@2
有盒有單

Parley x ultra boost
Size:uk7.5/us8
Price:1699
有盒可岀示單

另有少量assc產品 歡迎查詢
Tg:lcm_edward

Nike Sock Dart Grey 全新無著過 $650
TG: MLHKG

EUR42.5 / US9

US10 全新 $1000

紅藍線交收

Reebok Pump Fury Navy

放AJ1 Royal Blue US9.5 有單 全新

$2200 紅藍線交收

放AJ11 Space Jam US9.5 全新 有單

紅藍線交收
$2100

收 yeezy V1 US10/10.5
@lihkg4398

Us9 著過兩次 $600

Size s 九成新無盒 $400

tg : joeallan

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

有意請tg: zaha_gg , thanks

放全新aj11 low black/white metallic silver US9.5中籤貨
有意pm tg:hkboy

放全新flyknit racer 2.0 us9 1200

放全新flyknit racer 3.0 us9 1300 已噴liquidproof

tg: sm201666

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

有意tg詳談

賣NMD
全新 100% second kill 買
好耐之前買..冇手據

而家賣900 有意留tg傾

40號

收 overkill eqt adv us9.5

有意：

蝕讓flyknit magista UK10 全新$600

收overkill 93/17 Eqt US8.5

放 overkill 9317 eqt support uk9.5 $3000

放全新
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Air max 1 ultra 2.0 LE
UK 9.5

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

另收eqt 9317 black pink BB1234 UK8.5
有意tg詳談

收ultra boost全白1.0 或2.0
有意 tg: jason209

賣ACG 07 KMTR Grey
size: US9, 9.5, 10
$1200，全新NikeLab貨, 有單
telegram:

放Air Jordan 11 72-10
Size:10 著過3-4次 9成新

放 全新

1. CDG x Converse 1970 Black

HI: US7 US9
LOW: US7 US8 US10

2. Overkill x Adidas EQT 93/17 Support Future

US8.5

3. SNS x Adidas NMD R1 Datamosh Gucci Glitch

US9.5

tg: edwinw29 / hahaiphone6s@gmail.com

放 二手 flyknit racer oreo 36.5
99% new(著過一次)
有意可 tg baooo9

收 ADIDAS ULTRA BOOST LTD OLYMPIC PACK ‘SILVER’ us 9.5

詳談

FLYKNIT LUNAR 3
US8
無盒
放$500

收呢對 要全新 us10.5/us11

Acg全新 us8.5 $1300 tg:joeallan

賣ACG 07 KMTR Grey
size: US9, 9.5, 10
$1100，全新NikeLab貨, 有單
telegram:

放 overkill 9317 eqt support uk9.5

放dark grey pure boost
95%新（試著過一次） 已剪牌
原價$1199
現售$800
因為唔岩碼 想平平地賣左佢無咁蝕
有意tg:

JORDAN FLIGHT ORIGIN3
EU40.
$399 買大左吾岩著 落地兩次 只求放出.

賣新款 by1912 adidas

Us8-us11

全新有牌
$1400

補回telegram

Us11 flyknit racer purple us11
9成新 著過二次 650$

全新air jordan 6 retro
Us10.5 $1150

tg :

放 全新ADIDAS NMD R1 ORIGINA US8
購自日本Adidas online store
可以show單 $900

tg :

放全新aj11 low $1400
Us9.5/10/10.5/11
可拎圖拎單

放racer 3.0,multi , 著用5次
Us 10.5
$900
Tg : anttc

放ultra boost 3.0 Parley US8.5 $1780

全新購自銅鑼灣adidas

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (下星期到貨)
Us11, Us12

Nike Air Vapormax Flyknit Navy (下星期到貨)
Us11

有意請tg: zaha_gg , thanks

2對要哂2250

NMD 二手 新舊如圖 有盒有單 US9.5 購自英國
HKD550
tg: rz5361

放 yeezy cream white uk5.5 4300

Up

放 全新

1. CDG x Converse 1970 Black

HI: US7
LOW: US7

2. SNS x Adidas NMD R1 Datamosh Gucci Glitch

US9.5

tg: edwinw29 / hahaiphone6s@gmail.com

放全新

BY1912 沙色NMD $1350/1

US4.5/US7-US12.5

923840-805 AJ2 JUST DON $2500/1
3.5Y/5.5Y/6Y

TG: forsneakers

放
lunarepic low multicolor us9 brand new

全白 sock dart 網面 35.5
100%新 400$
tg:hahalam6457

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11*3

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11*2

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11*2

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

sold？

Sell
Ultra boost 3.0 Grey
Us10x2 Us10.5 x2
Brand new with box and receipt
$1150/1

$2500 著過5次樓下 新舊程度9.5/10
Tg: littlemoball

放 全新

1. CDG x Converse 1970 Black

LOW: US7

2. SNS x Adidas NMD R1 Datamosh Gucci Glitch

US9.5

tg: edwinw29 / hahaiphone6s@gmail.com

收ultra boost 1.0 all white eu 38/38.5 or men us10/10.5
小弟知道冇咩可能再出現1.0白色 但對佢既情意結始終冇法
二手9成新都殺 有巴打有渠道知道點買既都幫幫手
tg: yexiu

有冇舊版nmd 藍白色

收是但一對us11

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

有意tg詳談

收全新air max97 silver bullet US9.5
Ultra boost white 1.0 US9.5
EQTsupport 93/17 黑/白9.5

放
Air max 1 atmos 2800 us9.5
air Jordan 1 bred 2800 us10

有意pm

全新無鞋盒，us11，$900

TG:

[quote]放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

收
Eqt 9317 white us10

有意tg詳談

Nb 580
US10.5
100% new & real
$800

想收對 air max 98 supreme us8.5
黑或蛇紋
全新 二手都得
Tg: yinlamchan

放全新reebok pump fury
Us8

有意we chat :Jack-T21

賣 Porter x adidas NMD C1 ($2000)
size: US 8.5, 9, 9.5 (hold), 10, 10.5, 11, 11.5

Poter x adidax orginial Helmet Bag ($2800)
size: one size

全新有單現貨, 可約港鐵交收
telegram:

放 jordan 11 low

navy us 10.5 x2 -$ 1200

cherry us 11 x2 -$ 1250

放
1) Adidas Ultra Boost 3.0 x Parley
us7.5 (25.5 cm) 100% new
$1700

2) Nike Flyknit Racer (Blue Tint)
us8 (26cm) 100% new
$1200

TG: @PhilJK

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

[quote][quote]放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

收
Eqt 9317 white us10 us11
NMD R1 White rose 36 - 38.6

有意tg詳談

求 全新US 9.5/ 10 S77416

收全新

Us10

全新 us11 , 11.5
有英國單
$1799

Telegram: edmtl

[black][/black]
碼數不合放售
全新US 9.5
$1200
Telegram:wfcme

KB Mentality II VP
us10.5
100% new
$300

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

收
Eqt 9317 white us10 us11
NMD R1 White rose 36 - 38.6

有意tg詳談

Kobe10 著過無10次 好乾淨
38碼 有無人收

藍色

放全新 adidas x porter nmd us 10.5
有意telegram: littlehi9

放Air Jordan 4 Retro 'White Cement Grey'
us 9.5
$1800

tg:@fungkachun32

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

NMD R1 W (Pink) (BY9952)
Us5.5/Eur36.7/UK4

有意請tg: zaha_gg , thanks

有冇巴打放air max supreme 98 snakeskin
Us9/9.5

全新 us11 , 11.5
有英國單
$1700

Telegram: edmtl

賣 全新 Nike air footscape woven chukka SE
US9 UK8 EUR42.5
$900

原價1299$購自EndClothing, 美國收貨，
最近返hk諗住帶返黎自用，
但自己實在太多波鞋決定放售，
保證全新，因我有其他款woven所以直頭試都無試過上腳
黃大仙/鑽石山mtr交收
其他地方我可以盡就，時間我十分free

or whatspp 69701760

收vapormax platinum us9.5

會唔會有高彷假鞋

賣全新Porter x adidas NMD C1
size: US 8.5, 10, 10.5, 11.5

全新有單現貨, 可約港鐵交收, 有意telegram再傾價錢
telegram:

放全新us 10 Uk9.5 白色yeezy

幫fd買鞋 佢唔要
出一對5.5 nmd write rose
早幾日搶嗰對
tg。 Gakkiiiii

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Nike W Air Vapormax Flyknit BeTrue (883274-400)
Us6.5/Uk4/Eur 37.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

Nike Flyknit Racer
us7.5 全新

Add唔到你，你加tg: useiu
唔該

放
Porter x NMD C1
Size:US5.5,9,9.5,10
$1800@1

全新有盒有單
多圖pm
互就

放
全新sock dart 灰
US11
$700

Kyrie Irving 3 白
只着過室內場一次
US10.5
$650

Tg: lycaaa

蟹晒喎ching

原價放到都滿足了

放全新

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us 8

購於 Size 有單

放全新ub 1.0 core black
us8.5
$1600

想收對 adidas NMD R1 Primeknit UK9
Ftw White-Core Red-Core Black

收ub 1.0/2.0 us8.5 最好一手
Tg帶價帶款

放aj4 90%新

放wtkd 6 us7.5 $1500
air jordan 1 asg 2017 $1500

都全新
可小議

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 OG Black (BB1234)
Us7*2, Us7.5, Us8 , Us9, Us9.5*3, Us11*2

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Nike W Air Vapormax Flyknit BeTrue (883274-400)
Us6.5/Uk4/Eur 37.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

收
NMD R1 White rose 36 - 38.6

有意tg詳談

S82018
全新 us11 , 11.5
有英國單
$1600

Telegram: edmtl

sell VIP/G VIP, $400/$600

tg: @kmtsang

收
Adidas EQT Boost 93/17 White (BA7473)

tg: @yin623

收UK8 / 8.5

wiggins對crazy explosive low 黑灰色斷撚曬碼 屌

收
舊版 Nike free rn flyknit 白色
Us9.5

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Nike W Air Vapormax Flyknit BeTrue (883274-400)
Us6.5/Uk4/Eur 37.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

有意請tg: zaha_gg , thank

Ultra Boost 3.0:
1. OREO $1350
US9.5 * 2
US12 * 2

2. night cargo $1400
us9 * 1
us10 * 2
us10.5 * 1

3. pearl grey $1300
us11.5 * 1

4. Triple White $1300
us11.5 * 1
us12 * 1

5. Triple Black 黑銀 US10 $1600 盒有爛

6. 女裝 core blk 黑色 $1300
US8.5 UK7 EUR40.7
US10.5 UK9 EUR43.3

8. 2.0 Mint Grey AQ5931 $1250
US9.5 * 1

9. 2.0 LTD 夜光 US9 BB4145 $1400

Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black (2.0) CG3038
US8 / US8.5 / US9.5

2. Nike vapormax Triple black 2.0
Eur 39

3. Adidas NMD x SNS datamosh orange
US9.5

4. Adidas Yeezy Boost v2 cream white
UK4.5 / UK5.5

tg: edwinw29

全新 yeezy boost 350v2 Zebra UK6.5
有意wts 65709553

收Nike Air Vapormax Flyknit BeTrue / triple black
Uk7 eu41 us8

報個靚價please

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Nike W Air Vapormax Flyknit BeTrue (883274-400)
Us6.5/Uk4/Eur 37.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Nike Air Vapormax Flyknit Triple Black
(女裝us6.5,,,us7),,, (男裝us10.5)

有意請tg: zaha_gg , thanks

1970
試腳一次 99.99%新
$650 US8(26.5cm)
TG:kimchi725

us11.5全新 700hkd
tg kohaaa

放 Yeezy Boost 350V2 Zebra
Size: UK6
價錢:4xxx
有興趣加tg傾下: Misterj96hkg

徵 eqt 9317 (bb1234) us9

有無人放全新zebra us10

Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black (2.0) CG3038
US8 / US8.5 / US9.5

2. Nike vapormax Triple black
Eur 39

3. Adidas NMD x SNS datamosh orange
US9.5

4. Adidas Yeezy Boost v2 cream white
UK4.5 / UK5.5

5. Yeezy powerphase
US8 / US8.5 / US9.5 / US10

6. Adidas yeezy boost 350 v2 zebra
Uk5.5 / UK8

tg: edwinw29

放 全新 ub 1.0 core black
us8.5 $1600

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Nike W Air Vapormax Flyknit BeTrue (883274-400)
Us6.5/Uk4/Eur 37.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Nike Air Vapormax Flyknit Triple Black
(女裝us6.5),,, (男裝us10.5)

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

全新限量 中籤貨

Yeezy boost 350 v2 Zebra UK6

HKD $5000

100% new and real

S82018 皮cage
全新 us11 , 11.5
有英國單
$1500

Telegram: edmtl

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Nike W Air Vapormax Flyknit BeTrue (883274-400)
Us6.5/Uk4/Eur 37.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Nike Air Vapormax Flyknit Triple Black
女裝us6.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

放pure boost ltd
us9.5
800蚊
可換鞋

放兩對Yeezy boost 350 v2 white us7.5 3700/1 7000/2

想問下有無巴打知邊到仲有依對

放
全新vans era 黑色
$200

tg: firmino_11

收yeezy zebra us10
tg:wtp021

收Nike varpor max be true 43.5/44

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Nike Air Vapormax Flyknit Triple Black
女裝us6.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

NMD R1 W White/Pink
Us5.5/6/6.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

收AIR MAX 97 OG
US9.5/10

代Fd 放
Air Jordan 11 Space Jam
全新，Us 9.5
$1750

有無人放43.3 nmd st paul
tg: hkgchangename

Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black CG3038
US8 / US8.5 / US9.5

2. Adidas Yeezy Boost v2 cream white
UK4.5 / UK5.5

3. Yeezy powerphase
US8 / US10

6. Adidas yeezy boost 350 v2 zebra
Uk5 / UK7.5 / UK12

tg: edwinw29

放全新
nike huarache ultra 黑白 us10.5
$800
new balance x concepts 997 橙 us10.5
$1500

tg: kmso311

放全新UK7 yeezy boost v2 cream white 價錢可議 有意留tg

Chuck 1970s Low
試腳一次 99.99%新
$600 US8(26.5cm)
TG:kimchi725

$?

Racer2.0
全新購自 size?
Men us8

Tg:
yankinghaha

你俾你tg我啦
$3xxx

Want Nikelab Zoomfly SP
US9.5
利申 真用家

收 free flyknit mercurial superfly grey /navy us9/us9.5

放全新 US8 pump fury高達色
要錢不要貨 有意可留TG

原價放nike air vapormax triple black us7.5
有盒有單 全新 有意留tg

順便放埋二手pump fury純灰色42 有意開價留tg

巴打 $500要

全新Nike Air VaporMax 女裝 us8
想換女裝us8.5
Tg:

放pk version beluga 700 uk10

放ultra boost 1.0 黑白 us11 9成新

9成新

中左NIKE AIR VAPORMAX FLYKNIT 男裝US7.5
想換對女裝US7.5
TG: LaLaU

放中籤vapormax flyknit 男US7.5

中左NIKE AIR VAPORMAX FLYKNIT 女裝US8
想換對男裝US12
TG: heigor1228

1800收vapormax pure platinum 男裝us10.5
tg : iwantvpm

放Flyknit racer multi color US12 $1000

放 NIKE AIR VAPORMAX FLYKNIT
us 10
$1900
tg: demovb

放 AJ11 UNC Low 全新US10.5

$1200 / 或換Vapormax US10 白色 (我補$200)

TG: cch0419

自用無問題

賣假野比海關放蛇你就係咁先

有冇圖睇下有幾真

Pk 貨應該us box 起馬放d size tag 鞋墊黎睇下
表面個塊野應該都做到9成9似

托朋友係外國買左2對鞋 佢掉轉左uk同us買大左
純粹唔想放係屋企 nb9成新 reebok7成一返黎開盒右邊就已經爆左線 無原裝鞋盒

[quote]Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black (2.0) CG3038
US8 / US9 / US9.5 / US10.5

2. Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Rainbow Multicolor
US8.5 / US9

4. Adidas Yeezy Boost v2 cream white
UK4.5 / UK5.5

5. Yeezy powerphase
US8

tg: edwinw29

Us 10 Brand New
$250
tg: firmino_11

放Flyknit racer Multi color US12 $900

放全新中箋貨 nike vapormax flyknit pure platinum men us10
$1900

放 Jordan 4 Kaws US 10

Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black (2.0) CG3038
US8 / US9.5

2. Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Rainbow Multicolor
US8.5 / US9

4. Adidas Yeezy Boost v2 cream white
UK4.5 / UK5.5

tg: edwinw29

收Adidas X kith cs2 pink 38

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

NMD R1 W White/Pink
Us5.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

賣
NIKE AIR VAPORMAX FLYKNIT PURE PLATINUM
Size: US 9.5,US 10

新舊程度: 全新有單
價錢:$1900
Tg:torres1989

邊度交收

Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black (2.0) CG3038
US8 / US9.5

2. Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Rainbow Multicolor
US8.5 / US9

4. Adidas Yeezy Boost v2 cream white
UK4.5 / UK5.5

5. Adidas yeezy boost v2 zebra
UK5 / UK7.5 / UK8 / UK10 / UK12

5. Nike air vapormax pure platinum
US7.5 / US8

tg: edwinw29

放Vapormax pure platinum 849558-004
US8.5
Tg: vapormax849558004

放yeezy zebra UK9 $5000
Tg: daladila

放Ultraboost Pride
US 9.5 x1
US 10 x1
放 vapormax triple black
US 8.5x1

Telegram: trader009

放nike flyknit racer betrue
購自new york
全新有單有盒

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10